
                      La primera parte está bien y tiene momentos ingeniosos con gracia, pero después empieza a desbarrar de mala manera y se hace insufrible. Es la chorrada por la chorrada.
        
            